做雞做到好自豪

呢條女成日向男人發電，姣到上面
明知男方有女朋友，會keep住約男方私下見面仲會自動送上床，西痕到一個點，有無巴打有興趣滿足條女

............................................
條女同男既係同一間公司既同事，日日都見，女會成日借啲E埃落男方到，又話有野唔明要問個男，因為條女係新入職，傾傾下就傾到出街。男既係有女朋友，照偷食，女既就西痕甘願做雞，定時whatsapp下男方，又叫男既飛左原來個女朋友，可以明正言順地上男屋企。

而家啲雞愈黎愈強啦

人人都有份

但你條樣衰毒撚無份

證據？

又借刀 大個仔啦

冇証據 叫我點信你呀 一係俾佢電話我 打去問清楚

Fb: zoe chao
呢個？